戒糖日記

目標係processed sugar 戒曬
精制麵粉盡戒

day 1 早餐：黑咖啡，麵包兩塊，蛋白半隻，太陽餅一啖，桃一隻

麵包兩塊

做咩蛋白食咁少，但要整啖太陽餅

點解要戒
我而家都好小飲汽水
係夜晚食完飯成日忍唔住想食下零食

一啖係咩玩法 咬一啖就掉咗佢？

太陽餅糖份好似都唔少？你咁少protein好易muscle loss

麵包唔係高鈉多糖咩

話戒糖 但食物已經夠晒多糖

食咁多野唔講以為翻地盤

Ching 本身好大食？

食咁少唔我餓？

上面又有人話我食好多，我覺得夠飽

Day 1 lunch: 藜麥飯 雞胸番茄、桃一隻，牛奶一盒
Dinner: 雲吞兩隻（太趕無食，跟住出街飲左紅酒）

太陽餅一啖好cute
我都要戒
好鍾意飲甜野好肥

朝早麵包改做麥包會唔會更好～

我食個麵包係生命麥包

痴線
包餅已經好多糖啦 不過改個標題叫增糖日記啦

標題明明戒糖 究竟我睇緊乜野

食到咁因住行出街暈低
絲打? 幾高? 幾重?
我建議你朝早o個個太陽餅變成4~5隻蛋白好過

一隻蛋白都係得4g protein, 16calories
就算你改到食5隻都係20g protein, 80calories
再睇一睇太陽餅

我當你一啖係1/3個, 都已經有77 calories, 但只有1g protein
更加唔好提佢係糖多, 脂肪多, 仲要用豬油.
話說將塊麵包改成食全麥麵包
然後再食d nuts好過

順便宣傳下:
[碌鳩成長日記] 分享健身經歷

今日有聽清建議食蛋白

Day 2 breakfast: 蛋炒低脂芝士，english muffin 半個
lunch：蘋果 三文魚 番茄🍅 牛奶 muffin 半個

其實你係咪減肥……就算減都唔洗食咁清吧